\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\pagestyle{empty}
%opening
\title{Acta de acuerdo}
\author{}

\begin{document}
\maketitle

En la ciudad de Buenos Aires, \today, por la presente acta el estudiante Sr. Nicolás Matsunaga (Padrón Nº: 78998) de la carrera de Ingeniería Electrónica y la Prof. Dra. Ing. Cecilia Galarza (Legajo Nº: 104812) acuerdan sobre los siguientes puntos:

\begin{enumerate}
\item El plan de estudios correspondiente al ciclo superior de la carrera de estudiante.
\item La elección del tema de tesis: Diseño e implementación de un emulador de canal BPL en FPGA
\end{enumerate}

Firman en conformidad los arriba mencionados

\vfill

\begin{center}
\begin{tabular*}{0.9\textwidth}{rp{0.1\textwidth}l}
 & & \\
\cline{1-1} \cline{3-3}\\
Sr. Nicolás Matsunaga &  & Dra. Cecilia Galarza
\end{tabular*}
\end{center}

\vfill

\end{document}
